<山下見>歌手開YouTube channel 無人知？

山下見rapper之一繼文開左YouTube Channel 啦
但得二千幾個subscribe
又話支持黃色娛樂圈？

訂閱啦

仲有山下見製作團隊retroll hiphop
出左新歌 <衰跑車>串班狗
又係得幾千views
求下大家入去聽爆佢同訂閱

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定